講真 唔好話邊個係人 邊個係鬼啦

大家目標都係一致既 每個人有唔同方法去表達自己
唔好話邊個係人 邊個係鬼 千其唔好因為咁而分化 唔認同對方 總之 目標明確就得！

69見

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！